C Drive大小問題

點解每幽download野落D drive
C drive都會慢慢無位既
利申用chrome

未試過，你用MEGA download?

唔係啊
但我用chrome又好opera又好
只要一down野落D/E到
C drive d位都會慢慢咁無
普通下載野都係